[
    {
        "randomId": 136
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kigenda cyane kitagira amaguru",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngeze mu nzira mfunga feri",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zigaritse amahembe zose ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyuze mu rutoki abasirikare baramfata",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Ibishokoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    }
]